有冇人試過拎電腦零件番鋪頭換

今日砌機搞唔掂隻ssd
唔知係我整唔到定真係壞左
我想聽日拎去正都換過 最好過第二隻款
有冇可能得
有經驗既巴打請分享下

正路冇得換款, 同埋ssd 好少一買就壞

咁我可以點 到時唯有屈佢爛
仲有有冇可能係我底板個ssd插口位係壞架

試過棵裝未?

冇啊 不過我已經疊埋心水去換件 換完都唔敢插落去

第一次自己砌機真係令我體驗到好多野
到而家我已經分唔清係ssd壞 定 底板個ssd插口壞 定係我智障搞唔掂

以後都係疊埋心水比砌機錢啲人賺算

不如講下你有咩問題？

呢度大把巴打可以幫手砌

有冇更新bios先

我都想搵巴打幫我搞搞個ssd
但係我時日無多 而家停緊工 但係放埋星期一分分鐘就要開工 到時又冇時間搞咁多野

唔識砌比人賺兩百仲好

圖都唔放 點答你洗唔洗換

夜已深 唔影了 張卡就咁睇就無壞既 底板插口位都係
而我插既位都係無插錯

有無係磁區新增番隻ssd

佢砌新機 bios 認唔到隻600p

咩問題都唔講點幫你呀

見你咁慘，不如賤價同你收咗條600p算啦

開個價聽下

我同你一樣用600p, 可能你插完落底板上唔實粒螺絲。買嗰時店員話有冇好細嘅螺絲批，冇就同我裝埋咁話。

不如你影張相睇吓裝成點？

上YouTube睇片睇吓幫唔幫到樓主

其實你格式化左未

我知你講咩 粒野我上到盡架啦

而家我既方案係拎600p去換
因為有個fd話幫我要左佢
如果佢check到有壞我就買多隻mlc既番去試
600p就買比fd
有壞換同唔換比我都好 600p賣fd 之後自己買隻tlc番屋企插

9 6 0 E V O